何君堯批泛民總辭不智 稱或致電胡志偉勸阻

立法會議員何君堯今日（11月12日）批評總辭的決定不智及不可取，又指民主派尚未遞交辭職信，與他仍是同事關係，會嘗試致電民主派會議召集人胡志偉勸阻。

何君堯指，選民投票給議員是希望他們為香港服務，勸喻民主派懸崖勒馬，收回總辭的決定。何續指，人大的決定合乎「情、理、法」，因為《基本法》列明人大是最高的司法機構，有權釋法及做出適當決定，而特區受制於人大，褫奪該4名議員於倫理、法理上都合理。

何君堯又稱DQ議員能將社會問題「撥亂反正」，令立法會重回軌道。他指立法會未來，年工作繁重，但「掃除雜念」後，就可以百分百為香港市民整體利益做好工作。

被問到會否支持政府推動23條立法等議案，何君堯直言「可以做嘅嘢都要做」。他又以中央在5周內完成《港區國安法》立法為例，指以香港政府的效率及對法治的重視，應該在3個月內完成23條立法。

真係正

派牙泰處理啦

自己人

狡兔死 走狗烹
大家都知土共咩下場

企開d喇屌你老母

佢老幾？😂😂😂

勸咗白衣人未？

痴線佬

倫理都合理？ 你有冇問過選民

走又唔得啊。

仲23條

養寇自重

敵人反對嘅

藍C: 泛民攬炒派滾出議會!
都係藍C: 泛民唔好總辭啦

好驚制裁？

哇
之前唔係想泛民死既未
而家留人？
有冇人講解到

共產黨永遠都要有敵人先團結, 係議會上, 泛民唔再係敵人, 咁你自己諗邊個係囉

勸阻(恐嚇)

何妖收皮啦，關你柒事

喂黑社會企開d啦

無左飯民驚下一步自己做condom

辭職關你撚事咩

個個講都無嘢…唯獨你最有效果

大佬依家要諗計點樣討好聖上 無得再好似以前咁打稻草人

你地走晒 我咬邊個呀?
西環唔要我啦

好柒

原來後續咁好睇

驚比其他建制派杯？

何君堯最開心啦，親中派中上位最快，一定唔會郁佢

但無晒反對派就唔需要激進保皇黨喎

贊成 贊成 贊成 通過

笑撚左

平時又叫DQ民主派
到而家人地要走又要挽留

即係佢聞到𤓓味
保皇黨第一個就郁佢，冇哂泛民更加唔需要再扮團結

屌 無曬攬炒派應該好開心

講真我冇諗過總辭之後呢班友會有咁大反應

咪係
佢上位快因為有敵人

冇反對派 藍絲即刻變condom

你覺得議會上冇左泛民 呢班奶支賣港狗仲有冇用處?

做戲咋呱

做咩啫你

無你嘅事啦

知你仲存在啦⋯⋯
唔洗駁出位

真 諗唔到佢仲有咩價值

下一步佢的對手咪溫和保共派

咪轉鬥班中間淺藍

佢地驚無得再問上面R維穩費,又驚自己已無利用價值

如果做戲又為咩呢 諗唔通

希望可以制裁哂剩低既所有議員

傳統獻世派應該有d唔撚妥佢好耐
記得721第日無獻世敢同佢開記招
條友又上哂位又爭資源 緊唔妥啦

唔做都唔比....

他朝君體也相同

其實大家都明白

玩留

剩係㩒過贊成制有咩做無左泛暴咩都通過咪岩晒你地

原來係假忠誠假愛國

遞信未呀屌你老味

沒有泛民的議會，民建聯同工聯會必定發生內戰

Cls

光頭華黑超哥頂上咪得囉

華人DNA係時候發揮作用啦
留名睇內鬨

玩大咗, 激到人哋反枱唔玩
以後共產黨唔使養咁多戰狼啦

扮驚

你就痴線
玩爛左個議會對佢先冇好處

why

怕人一走就成個垃圾會比人制裁啊

依家對家做咩都好似串緊佢哋咁

做戲嘅就會直接話支持呢班「攬炒派」議員走，恢復議會秩序等等

但而家俾人個感覺係好似冇咗泛民呢班友就等乞食咁如果我係藍屍真係會嬲

可否舉例說明之？

藍屍：香港暴徒快啲去英國啦，咪搞衰香港
都係藍屍：英國唔可以俾bno港人移民過去

藍屍不嬲On9

睇黎共產黨真係驚無晒民意支持既立法會會變政治實體然後俾人制裁

做俾建制支持者睇
建制係理性，為香港好，做實事
泛民就唯恐天下不亂，輸打贏要囉

ON 9,好撚熟咩,扮撚哂嘢.

殺晒低端人口，中端人口就會變成新既低端人口

藍屍唔會嬲㗎，而家仲會好開心添

后翼棄兵

成班非民主派之前被中共發現係廢嘅
搞到中共嬲嬲要自己出手
而家連永續反對派都冇埋仲點搏出位
成班非民主派圍威喂又唔可以互鬧

笑死
泛民人走建制留係度都冇用啦。搵啲真正心向黨嘅黎做都得

應該好似對住啲白衫人咁
同胡志偉講：支持 你地先係英雄

你地攪到我無左份工呀

冇左班泛民俾人搞,下次咪輪到自己

冇競爭對手既時侯冇野好扮

人大化之後，反正都係舉手機器
就唔需要何妖呢類鬥狗
反而要個樣斯文既專業人士保持立會形象

冇哂泛民，冇哂利用價值，大陸隨時派啲自己由落嚟做，到時點輪到佢地個個月袋十幾萬

冇哂利用價值

咁你仲擺咩街站叫人支持踢走人

痴線佬

次次議案都 ：沒有 沒有 沒有 通過
唔係合晒中共河車咩？
做咩而家又𠼱人留低呀

佢係邊撚位？

下次就到佢地呢班既得利益者俾人搞

成班自我矛盾

無cctai咁聽話

叫班畜牲鄉黑出道威逼利誘喇

佢地邊會當泛民係競爭對手
擔心西環唔俾位佢坐好過啦
班仆街冚家剷驚制裁上身禍及家人就應該會既

乜撚嘢
你炒我就得 我辭職就唔得？
結果都係無得留低姐

你估司馬懿真係中空城計咩

成功爭取要出黎擦下存在感

唔走又叫人走 走左又叫人唔好走

唔緊要 仲有一張反對票

冇晒反對派咁保皇黨就會全部變晒溫和保皇黨, 因為已經冇晒批鬥對象, 個個都會爭住扮好人扮親民博有淺黃選票!

驚喇咩

DQ得咁爽 依家咪好囉

選民投票給議員是希望他們為香港服務，勸喻支共派懸崖勒馬，收回DQ的決定。

可能成功左，今日都無遞辭職信

其實班狗官同保皇黨點解咁緊張？
唔係應該興奮ga 咩，真心問

原來仲未交信?

淺黃撚會投民賤聯同工賊會

走哂以後制裁就簡單好多

咁樣唔好咩？

可能已經觸犯國安法

有國安法點解要23條？

唔洗驚 一定會

因為佢地要被迫開會, 冇得再賴泛民點人數

無晒稻草人梗係驚啦

一早話左總辭有威力
支共, 保皇驚撚到癲

保皇自己玩飽佢
奶共奶得開心啲

笑左

D開有鋪癮，下一批DQ對象係中間派既田北辰同謝偉俊

漢奸何君堯煽惑泛民總辭攬炒

一個爛嘅議會留係度做咩先？請解釋之。

泛民一走何妖即刻冇晒利用價值 想打交但連對手都冇 梗係要去挽留

開頭實會有幾個投反對票做吓戲架

屌走咗個老婆
lur契弟lur 佢返黎

飯文收皮之後, 就到鬥紅

佢代表最深紅個班都出埋聲睇黎真係林奠水鳩中共唔信會總辭玩大咗

咩料呀

尋日朝早喺荃灣先有何君堯團隊要人簽名DQ攬炒派議員

而家辭晒咪如你所願囉

立法會泛民走晒，依d保皇小丑即刻冇晒價值

狗咬狗正式上演

依一兩年唔會啫, 過多幾年就會架啦, 香港人金魚記憶呀!

證明推左走右假身扭過對手

求你繼續拉布

郁溫和派先，例如鐘國斌 葉禮謙 張宇人等商家佬

搵白衣人恐嚇泛民，總辭就打鳩你

唔係泛民走左所有野極速過咩
留乜鬼

聶耳作果d歌仲比共產黨做埋黨歌
共產黨一定唔會郁佢

咁撚似嗰時無線關心亞視

支持得何妖既根本唔會要睇呢場戲
所以佢都出聲我就覺得係林奠玩大咗

林卓廷個頭又要見紅了

中聯辦要搞何妖同班保皇就要交功課架啦, 有權用盡你聽撚過未呀

冇嗮啲泛民，下個嘛到淺藍建制囉

大龍鳳
劇本會唔會係胡志偉比何君堯感動到

一早唔撈震撼更加大，垃圾泛民嘥晒時機

我覺得支共派係想營造‘有商有量’既氣氛
但實際係無得商量

無用了

係咪想揾白衣人扮林卓廷支持者打鳩佢

無人反對，咁立法會都唔需要
有咩事人大會決定
你地班人返屋企啦

冇人點人數，一個人都開到會

撚狗

原來唔做都唔得
做又唔得唔做又唔得
你地諗清楚自己想點未 ?

只係唔明個意義，唔係同一樣嘢嚟咩

唔做比你玩又唔得呀?

水清則無魚

冇主席冇保皇黨, 成個議事廳得番松泰食緊美心熱狗下件午茶你都咪話唔撚爽

有松泰驚西

其實而家意思係唔係即係全個保皇黨各中黨派都係靠松泰嗰一張反對票搵食?

作多幾條新例方便鳩拉嘛

好煩呀

留任又話拉布 到劈炮又話不智 少數派係咪驚無晒遮醜布

佢地想撇清同林奠喺呢件事既關係
呢件事係林奠獨斷獨行，立法會議員無支持到

藍c：我要養寇自重
吹呀

真係唔知之前班泛桶驚乜, 根本你總辭人哋仲驚過你，你話唔係為份糧真係無人信

好心志偉哥唔好浪費時間起條妖度啦

之後冇得賴鳩販民阻撚住
乜都要自己食

唔再有人拉布，流會，反對票
你班少數派以後有乜議題過唔到都無得賴

當何妖都反對總辭既時候你就知做岩

鄭月我都話感到興奮

收拾完泛民
下一個就到班以為奶共有用既25狗香港人
睇路啦何已完

換晒北佬入黎

用黨安法拉人囉

要反cup 721何君堯應該第一個俾人清算

721 831呢d大日子一定慢慢洗白

班黑警前幾日夠膽死話無心攻入暴大都講得出口

何妖可以叫班鄉黑兄弟入去打邊爐咪仲爽

無晒犯民
要鬥奶共喇，不過何妖都應該穩陣嘅

沒有你，我甚麼都不是

港豬就會 是但一個後生識google同上連登同知禮儀廉同暴動始祖有幾仆街

做啱咗

冇哂反對派
做咩仲要投資去養呢班保皇派？
佢地都係想拎錢維穩扮有唔同聲音姐

蟲泰：

波台狗： 挽留

泛民威返次

預測:
冇晒所謂反對派
唔需要何君堯
721何君堯有帶有片有證據
可以拎佢去祭旗保住後面大粒佬
跟手捉晒721白衣人
政府認為民眾再無借口
乖機修補警民關係
WIN WIN

屌你唔喺成功爭取做乜鳩

證明連登仔無老點泛民

點解要做呢啲大龍鳳 好on9

吓 你最開心啦 扮乜

小朋友, 97泛民選舉贏到開巷架, 但20年後已經係64比! 唔好太低估時間同蛇齋餅儍嘅威力, 而且武肺後應該有大批支那新移民湧港同埋大灣區郵寄投票就上馬!

唔會啦, 721港共點都唔會認錯, 唔好發夢!

我諗起最底限渣男

做咩唔俾人走

無哂泛民阻頭阻勢係主流民意 何生有咩居心

關你能事咩

即係泛民留係度都阻唔到法案通過架啦，議會抗爭就晒氣啦

自己奶開共，仲要拉埋人同你一齊奶DLLM死開啲啦

委任陳雲老師同幾隻熱狗入議會咪多番啲反對聲音囉

大朋友 講緊真黃嗰啲呀 唔通你會投佢地? 佢地既target係廢中廢老同啲"中立港豬" 佢地長年控制議會係事實 只係講緊真黃同非蝗既後生唔會投佢

完全同意
人大 在職議員
行會 局長 高官 警犬
名單一目了然
唔會殺錯任何民選公職人員
齊心做中國奴

果陣又話要踢走人地
依家人地走喇你又留人

屌

佢老母個墳頭係咪仲霸緊官地?

使唔使驚到咁呀 ？

證明呢次總辭做得非常好

潛台詞
無人做狗，我咪無野玩
撚狗咁撚

好多建制派都係打"打倒反對派"做旗號
如果無左反對派，佢地仲有無價值

連登係咪得一種聲音 只可以叫人總辭？

有排bin班主留派柒頭

777仲話好興奮嫁喎
睇嚟佢仲清醒過777

依家先諗到唔可以冇反對聲音? 定係根本唔知中央真正意思?
等睇你地顯世派以後冇晒大水喉啦

之後會批鬥中間派

敵人反對...

佢驚la冇撚人反對，佢冇糧出lo, 冇水cap

照妖鏡啊

制裁佢先唔驚, 係怕冇錢! 冇人反對佢冇位發圍, 邊有維穩費, 點開大條數.

錯有錯著
DQ完上國際版>總辭 個聲音更大

人大話林鄭決定架喎，何生你做乜屈返落人大嗰度呀？

依家就係有班人阻住支那投票機器出動
所以先出現到一批所謂建制
遲下就係再由建制入邊分裂出一D人出黎批
批到似澳門應該就會停手

agger, 如果之前總辭就冇被逼害嘅感覺

冇左泛民，建制就會鬼打鬼，何妖大把建制唔妥佢

變咗中共人代表咁啫，舉手機器。不過佢地無咗目標敵人，就會自動分裂山頭派系

真
等食花生🥜

冇咗班垃圾泛民
方便你班仆街做舉手派仲好啦

明明建制支持者都想無晒泛民

証明共產黨一開始就想佢地留

田家會被清算

咁嗰啲唔好叫黃啦
況且我都唔覺得而家有‘淺黃’啦

根本就係
有咩開心得過十皮一個月全部俾晒自友

最後由kol100成為下屆議員

開始驚喇？

比石房有同西門仔做囉

兩辦個口氣
同班保皇黨 個反應

有少少意外

可能估唔到真係走/走淨2個(蟲泰+醫生)

冇人清算， 咁郁邊個好？

兔死狗烹

依家呢個痴線既老共
應該預左你走曬 然後係咁過堆法案
差在保皇黨開會全部投贊成既仲點交戲
好似小組討論咁
全部都贊成冇咩野傾

係港共想, 支共唔想, 支共諗咩, 班港共根本就唔知. 依家知道左先發現對自己不利又出口術. 等食花生!

無咗泛民 班建制仲有咩價值？

其實兩邊得票比例咁多年都係差唔多，但95年直選大勝係因為單議席單票制

中共唔係好想民主派走晒既咩?
睇唔通猜唔透

最撚奇怪係港澳聯定中聯辦叫泛民應該做民調先辭

共產黨既敵人米係香港人囉
冇左民主派唔係仲好咩?
可以集中屠殺香港人喎

依個共匪係串佢地為錢搵借口接受委任

抽水啫，冇講出口嗰句係‘西方民主不是好東西’

港澳聯同中聯辦拎既維穩費最多, 冇晒反對聲音, 仲需要俾維穩費?

玩大左

玩留 plz dont

有国安法仲駛乜班橡皮圖章立23條

佢地仲有乜價值?

我係中聯辦就炒晒佢, o的資源係國安局開多幾個位畀自己人好過

唔洗咁多錢搞反拉布活動
廢老藍屍收入大減

97前贏係因為直選單席單票、新九組變相直選

無人陪玩立法會遊戲，搞到建制個個都唔開心

請參考北韓支持南韓候選人打倒金大中單野

何妖：
挽留

連何君堯都知道總辭會對中共局勢不利

咁似龍咁威入面，鄭中基想燒巴斯光年office果一幕
「我估到你班友會辭職
但我估唔到你班友真係會咁做」

仲要三個月

聽日就23條啦

點解人哋美國、外國重肯嚟香港做生意，因為有個掛羊頭賣狗肉嘅民主黨呢塊一國兩制嘅遮醜布囉，而家燒咗塊部，正式成為共產黨政治體制，螞蟻又上唔到，港幣今舖真係有啲危險，隨時變軟貨幣

挽留

你班冚家產做歷史罪人啦

忠誠不徹底，徹底不忠誠

黑社會致電感驚恐

又想成功爭取系列

帶一群白衣人去勸阻?

係打都老鼠曾打啦，條友拎白卡？

都有自知之名
喺中共眼中成分唔純正
母語唔係普通話
無北京戶籍等
自小受英式教育
到過外國生活
與黑道打交道

以上同適合其他舔共派成員

根本直頭可以派支那黨員黎做議員/索性玩大啲成個垃圾會收皮，反正都係專制，做乜要浪費錢養班建制派黎做戲

根本係中共心入面佢哋從來都唔係自己友
當佢哋門口狗姐，用完咪扑咗佢嚟食囉，唔係想點

有錢都俾支那回血先

挽留

之後冇得再搵泛民食死貓呀
咩流會呀都全部入哂佢哋數

撚到

支那冇得再做場戲俾全世界睇話一國兩制未死仲健在

驚制裁驚到

我諗共產黨好快就會派D官二代黎參選立法會
呢班完全冇血緣關係既親共派，隨時連位都冇得企

仲有何妖係原居民，到時候支共港共停丁權都要拍手掌贊成

可能遲啲選都唔選，直接委派自己人落嚟做

泛民真係好慘
日日俾唔同人撚
唔辭俾人鬧,
辭又俾人叫返來再鬧
慘過做狗

驚無左反對派到佢失業?

仲有我泰喺入面一夫當關

全個議會得返建廢
就係時候鬥紅!!!!!
要班冚家產藍絲, 繼續選舉, 係建廢中選出真建廢

佢哋成班存在價值就係對付泛民
如果泛民散擋
呢班人仲需要存在？
養佢哋唔駛錢？

所以最好就係將香港立法機關，列入西方制裁名單

就算立法會改名做香港區人大/立法局/港共立法部門/港共立法處etc，成個機構都要係名單上面

繼續入去做的話，得返一條路

DQ成功代表親中派做到嘢
總辭代表親中派無嘢做

等睇香港民主黨留任

係lor
而家乜嘢都輕鬆通過啦
咁無大志淨係23條？
通過埋條例送曬全部香港人入集中營、毒氣室呀嘛
咁想香港人死

驚到佢

唔係咁簡單
何妖係代表鄉事勢力
如果泛民唔再玩、黃絲又沉寂
你估政府下一個想對付邊個？
好多年前林奠已經想郁班鄉黑
但受限於制度好多嘢做唔到
依家有緊急法同國安法兩把尚方寶劍
佢想斬邊個就斬邊個
最重要係
如果政府依家郁鄉黑
民間係完全唔會有人反對
更加唔會有人去外國投訴
完全係飛鳥盡、良弓藏嘅格局

要建制親自投票贊成廿三條
你估佢地投完會唔會淆底
美國is watching u

似乎佢地無諗過DQ 4個 泛民會即刻總辭
可能盤算緊你地班泛民仲會留守議會戰線
達到分化效果

保皇其實需要泛民留低

好明顯淨係諗住點樣可以通過所有議案，咁就求其dq到過2/3人數，咁點玩都得，而家直頭夠晒數啦

仲唔去勸啲白衣人投案

何: 阿胡仔, 你記唔記你大老何進仁?俾個機會你, 去探下佢先再決定

而家無人拉布無人反對 又唔得？

繼續食美心蛋糕

無人做反對派